有無知識型youtube channel 分享

叫到有個post講最憎既youtuber
想睇下有咩知識類既youtube channel

老高

beginneros

好青年荼毒室

charisma on command

點cook guide

志祺七七x圖文不符

揪揪鞋

堅離地球
StorytellerHK
Happy Kongner

室友

老高係知識型？笑死人咩

啾啾鞋

其實一半半啦 當故事咁聽算
麻麻地佢外星預言既話題 太故事
入面都有唔少學術野 共時性巧合
當然要知更多既話要google

蕭生
19
沈旭暉
陳雲
王剛
deltamoocx
芬尼學英文
尤教授講音樂

呢排亂禁好多老師都有放片上youtube教書
有d女miss仲幾正

推 老高好有料

thoughty2

超級歪

MommyTalk (殘體)

Nile red 英文黎

SuperY超級歪

聽佢講量子力學嗰集就知佢嘅科學知識真係得半桶水，好多概念都唔啱

大阪ANDY哥

sigma
慕容公子

唔洗多謝我

覺得佢講咩都好吸引

Happy Kongner

好青年荼毒室
哲學有偈傾(唔係channel 但都值得睇)

堅離地球

你搵下思覺大師，佢講好多人生觀問題

啾啾鞋都冇？

cheap

crashcourse
school of life (心靈雞湯啲嘅)
khan academy
langfocus (linguistics嘢）

TedEd
維思維

鍾意動畫類嘅可以睇

文森說書

Cheap

Vsauce

Sigma = 電競知識代表

mit open course

間唔中有睇吓

台灣
艾爾文
閱部客

Cheap唔係好掂喎

慕容

竟然去到＃32先有人講啾啾鞋

同好

趙博

Today I Learned